隔離位同事成日返工上連登，我應該點做好？

日日都扮工模式上連登，我一行過就alt tab以為冇人發覺
睇撚住你啦傻鳩

係佢個位屙尿

睇下佢叫咩名

關你撚事咩

唔好篤我出黎

公司出糧比你上連登架？

醒少少啦你

我係絲打

收皮啦on9

絲打冇尿屙?

上咪上囉洗死咩
早排阿頭見我成日上問我有咩咁好睇
我叫佢自己睇下咪知
而家到佢成日係到上
勿相認

之後日日捕住佢，一出聲就叫佢專心工作

你幫你隔離位問？

推到條傻仔睇到個post

Alt+tab windows機

同佢相認

SORRY LO 一齊上

陪佢一齊上

我發現我隔離位同事𥄫到我成日返工上連登，我應該點做好？

串啲講句,係！
公司冇嘢畀我做,唔上連登唔通同AV出火咩？！

女人唔識屙尿

強姦佢老豆

你條撚樣, 成日返工係度睇YOUTUBE
睇你幾時比老細捉到

alt+tab
Ching識野

你的同事就是你？？

係

你都一齊上咪得囉

返工唔上連登
唔通收工先上咩

篤我囉柒頭

睇死你網上兇狠，現實碌撚

即刻嚇一嚇, 睇下附近有無人

我都係, 最後醒起自己係坐房

有自己房坐, 你就爽啦

樓主成間公司啲同事都上緊連登

我發現我隔離位同事𥄫到我成日返工繁殖，我應該點做好？

樓主自己都上 有咩好睇撚住

fb直播

對唔住囉

師兄唔好同老闆講呀 我唔敢啦上連登啦

兩個芒 一個連登 一個高登

咁你快d坐我隔籬啦